足球場上的求偶語錄

謝拉特果張
仆街得黎又幾心酸

尼馬: I still 錄ing for you

仲要係周杰倫

雲加....

哈利簡尼個肥婆算唔算求偶語錄

你是我生命裡最後一塊拼圖

點解可以寫得咁差？

好撚尷尬，乜撚嘢垃圾page嚟

都係果類野

屌

又有 本地波